Viutv 99台 入住請敲門 重播討論 逢星期日深夜12:30

推

咁撚夜播 屌你老味咩Viutv

呢輯我嗰陣冇睇過 恐唔恐怖的

依家J唔落林婷了

點解

呢季林婷比人屌到上天 咩都驚
睇MCM會好D

呢輯會唔會似第3季咁廢

間酒店係咪後尾有告Viutv誹謗

然後下季好似鬼上身咁咩都衝上去試

睇緊

呢季好D既 2個人節奏順好多

夜晚睇有啲淆

MCM

夜麻麻睇好淆

咁先正

再夜啲睇仲正

香港「某」航空公司

成村人都咁淆

爆晒粗

好多粗口

冇嘟 唔係粗口

其實冇咩燈光啫 有咩好驚

冇人 冇窗 聚陰

全層都黑到咁

係囉
mcm唔似咁冇guts

依家睇返佢大膽左好多

知唔知係咩酒店

桃園住都大飯店

今集到林婷

開波

又係經典既涼鞋+白襪

原來有 MCM

今集冇 MCM ?

好撚憎呢啲style
柒到仆街

好緊張

咩事…
MCM成名作

婷b

冇睇過

吹大啲吖 冇本地人住

呢套嘢唔會有 jump scare 㗎可

呢間酒店好靚好光猛喎

依家唔迷佢 就覺得好柒

報到

冇

聖經呢？

咁都叫殘舊

Prince hotel

對比大啫

咁光
又唔算細

呢間好正常

點解第二季會直接跳第四季 第三季呢

林婷真係幾靚

屌見到佢開雪櫃 好想飲汽水

以前聽過係特登

肥死你

lift隔離先最唔好訓

晚吹總有 日本既靈探都係特別垃

點解嘅？

好似話其他形色咁出 但仲未出現

可能啲人出出入入？

我依家好想食薯片

嘈啲

其實依家睇mcm都好淆 但個個都屌林婷

有咩好寒

有咩咁奇怪
高啲套房咪靚啲

個條女係幾恐怖

係

我唔明點解要層層都睇
裝修唔靚你會瞓唔到咩[

條女似周庭

珍
玩啲有關𨋢嘅都市傳說
玩玩下會有條女入嚟

個樣

好似幾靚

有咩問題
喊完嚟啫
幾似周庭喎

屌 諗起…我岩岩仲話好似幾靚

個樣好木獨

後面格仔衫係女係咪同一條女黎

呢集我記得係冇乜特別

乾淨版

連住呢個廣告播

你想聽02定係現實

why not both

頭先啲片段好正常佢都話驚囉

Mcm個part係好撚痴線高雄廢棄大廈/醫院，泰國凶宅

上集mcm都好驚 不過後幾集mcm好似好左

純講s1 la
s2林婷都痴左線

大叫一句咪玩lift la

部𨋢係咪較錯 setting 呀
好似啲清潔 mode 咁

似係壞電腦

都要有人入面㩒

你估部𨋢真係有人喺入面做嘢咩

有冇人會睇 SE7EN

我會

要開鎖打開panel先㩒到 正常黎講

呢間係咩酒店

可能有人冇手尾

終於有眼仔了

銀魂都驚

銀魂睇幾多次都笑出聲

好似樂景樓咁啫可能
太猛所以唔畀人住

屌你阿桂

林婷真係靚

屌個人咁細個仲畫樣 想畫死人咩

有咩咁驚

幅畫冇乜野wo

幅幅都唔舒服

第一幅得人驚啲

仲要括住格格不入的動漫人物
明明就係好笑

冇乜特別

笑死

卡通片

房有陽光直射到通常都無嘢嘅

想佢入有眼仔個間多d

遮住幅畫囉煩

到此一遊

冇眼耳口鼻嘅人像畫 會有少少驚

係咪到此一遊果類咋

我覺得係

第三季真係短左好多

條女好似咩都唔識又要咩都驚咁，好煩銀魂都驚真係笑左

SEVEN 有冇 post

最猛係lift門 但都可能只係失靈

你開

成集都唔知做乜
一係玩lift一係睇畫

林婷正撚到

Viutv 99台 SE7EN 重播討論 逢星期日 25:00

除咗個十二樓之外都冇咩好睇

日本係冇乜恐怖野咁
佢地本身對鬼怪都好尊敬

可能個十二樓係有啲野嘅
不過話堆畫好恐怖就
基本上普通人都唔知佢畫乜 理得佢

講佢心地唔好都要收收埋埋咩事

其實睇個相都覺得佢應該係西西地

費時啦

今集mcm

點解唔剃鬚

仲要冇修飾過

mcm

全紅自殺

屌仲有相

原來而家重播

係咪示意圖嚟

白色衫 黑黑哋 仲要戴眼鏡
但點解唔剃鬚

屌咩人咁快影到相？職員？

應該真野黎
黑白左睇唔到d色水

係咪成個酒店得一層？

個職員態度咁閪嘅

台灣有好多呢啲小型酒店

我都想講
仲要好似肥婆嚟

尤其西門町呢頭

仲要普遍酒店app都會book到

長髮女人好迷戀mcm

記者影 仲要隻睇望住佢

真係咁驚咩

隻野零晨會重複自殺

都會形住形住

點解嘟嘟聲
係咪有人係咁講粗口呀

好似話自殺嘅人 係會不停輪迴咁死

MCM 好天真

應該現場聲黎 mcm有講

要人超度佢地

鬼 : 唔使後製咁麻煩喇 我自己消聲啦

我成日覺得呢啲怪聲都有得解釋
啲嘟嘟聲係咪隔離房嘈住咋

McM

dixon

呢d嘟嘟聲好普通
機器聲最大路

女

眼仔

dixon 先係重點

一陣又有八婆同 dixon 睇

向鏡頭

下一季應該垃埋剪片呢個同事
現場講返d眼仔比佢地知

國宅

同埋台灣大型車打燈都會響 所以我覺得唔出奇

嘩一入到去就已經好陰 [spsad]

台仔講得幾好
知道故仔係誇大 但都叫人冇乜野唔好去

嗰張紅色相同我P得有咁恐怖得咁恐怖

係 日頭都勁陰森

cls 仲癲撚過香港啲公屋

垃圾屋5pm已經好似夜晚咁

井字型 又跳樓 咁似友愛

看鐵閘

嘩屌呢度有人住

環境差到

嘟 嘟 嘟

香港公屋好過好多樓
油尖旺深水埗個d舊樓都差唔多咁閪樣

佢呢個國宅嘅設計低層嗰啲全部都勁暗
都唔知點解會咁樣整

Jer仔

wa diu 一隻花鞋……

對鞋恐怖到

好好笑 對唔住 x n次

club

點解呢幢嘢可以咁差

個樣好香港feel
Cyberpunk

似 lift 郁啲聲

我聽到喎

就散咁

真係有wo

16樓完全係另一個feel

個國宅勁陰 啲人點住得落

有光曬入嚟即刻唔同曬

咪係

佢地住個幾層又光猛好多既

點解可以設計得咁差
又咁多垃圾

好似係幾十年前設計嗰啲住宅嚟
而家台灣好似都冇再起呢啲住宅

咁你又笠左d wor屌你老母

台啤
周街都係啦

舊到恐怖

屌仲要撞正最猛鬼時間

香港好多舊式大廈都係咁
又有個天井又好陰暗咁

冇嘢嘅

師父：他們一直黏在你旁邊

攰到瞓覺

陰陰森森

但呢間仲要有人住 都咁舊
仲要大家都冇咩所謂咁

mcm不嬲都係唔敏感

半個鐘真係好唔夠喉

真係食到一半訓左
冇咩事真係唔好去呢d地方

香港個啲冇陰 同冇咁污糟

首播時 記得呢度啲手腳係咁話條肥仔係神棍

睇埋 SE7EN 先

cfu好似話佢條粗眉 夠煞氣 頂住

之後變左Siri女cfu

我條眉都好粗
仲要一字眉

可能香港人黎 怕窮多過怕鬼

原來你係小新 平時d Brian Dixon就係風間

好似一直重復直到原來壽命時間完左為止

係呀
不停日日跳樓

推定先

林婷？

係咪第二季喇？

yes 輪住出

屌個 OP 畫到 MCM 好撚樣衰

箱根

真係好醫院feel

好想去日本旅行

個男人都high 係咁笑

播番第一季？

yes

一入去勁似診所

個男人係咁笑

第一季我飛住林婷睇
Mcm一個carry第一季
林婷第二季先開始黎料

睇完怪談過黎啱啱好

唔知點解好恐怖

我都係

我記得呢集好似都幾正

+1

第一季佢畀人屌乜都驚

第一節驚到仆街，個電話

係做緊舊嘅定新嘅

新野黎 但剪返舊怪談既片段

我見廣告唔係話有新一季咩

係。。。突然變左聲叫佢地走

講電話條友 ： 走

係咪搵到卡啦ok房果間

我都諗緊係咪呢集

我記得應該係嗰集
卡拉ok房都勁猛

屌呢間好唔酒店

點解日光白白都淆底

咁樣遮住真係好詭異

少驚

係啦屌

屌 中左啦 真係果集
個間房林婷好似打死都唔想入

第一季嘅林婷

仲睇鬼片

卡住咗

咁多人其實都唔驚啦

唔知有無得睇番全集

咁大隊人嘅
Mcm果時唔係得個cam man

唔係 第一集咪見到3,4個人係後面
s3冇記錯廁所影返轉頭都好多人啦

有時係得cam Man甚至佢自己一個

間房好恐怖

飲唔飲可樂好

s3多左佢地一個人做任務果D 但加左2隻mirror入去搞亂哂

真係麻麻地呢季林婷

激戰

梗係飲啦咁驚

我覺得s2>s1>s3(4)
最新嗰季本身的地方都唔太驚咁
而家睇番第一季先知咁猛

希望唔會臨時又轉啦

s2東南亞地方 好難超越
果個雲頂停車場真係世界級恐怖
s4應該再去

第二季佢太勇猛
仲勁過mcm咁

眼仔出黎了

有大有細好整齊呢

邊度

林婷真係乜都唔敢

果排沙發

有個女仔成日叫林婷做呢樣個樣
語氣好似幾無禮貌

係咁講唔敢@@

叫can man行先都幾好野

沙發
疏化

6、7十年代未有唱k架嘛

有大有細好整齊冇走過

係「梳化」

雲頂請都唔去

D朋友走哂 熄埋機咁好手尾

wa diu 手指印

呢集係咁爆爛口 「Shit」「仆街」

可以book房
鬼同你唱K

原來間K房一粒鐘5000yen都好貴下

5000yen咁貴 真係鬼同你唱K

一家大細

根本就係唔想人book 費事煩

睇完今既個怪談再睇今集入夜請敲門真係冇咩感覺

準備睇 SE7EN
dixon

我。黃奕晨

怪談有哂劇本 唔同既

冇得睇啦

怪談真係大佬級
如果真係拍新一季都想睇

個重點係，根本無人book過咁邊個入去開機熄機呢

老友鬼鬼

下星期好似係新一套？
講新加坡

要佢倒後行

仲要咁啱match返熄咗機嗰時
本身嗰班係走咗

怪談

好有手尾 熄機 抹埋手指印

箱根強羅 翠林莊

我就係見到廣告好似係拍新一季
希望唔係又用啲舊片就算

咁就想睇下wo

一時時 覺得上集MCM都幾係野

去多好多地方
唔知有冇歐洲呢

但怪談氣氛營造真心幾好

係 我覺得係好睇 但冇咩可比性
一個有劇本 一個真人show開live又盛

怪談次次都有野發生 敲門有時無野拍到會悶但相對合符現實

埋位

做完 push up 返嚟

直接問台北最猛鬼

凱悅？

mcm 幾時先會剃鬚

重播幫推

今晚有冇人睇 good night show

有鬚靚仔啲喎

唔會之前佢休息仲濃左

that's too much og

重播都有討論 jeng

好耐喇

係咪搭親的士都問司機鬼故

晏晝播果陣開過post 冇人睇 主持嘉賓全部藍廢老

好睇過怪談好多

邊間黎

一個梁思浩都夠我轉台

我一直都係平日夜晚先上討論以為on檔個啲先有po

因為有 木木女亭 同 MCM

但係個樣唔似喎
個大堂咁豪華咁光猛

驚hi嘢出哂名

上課的時候講

我有睇 但睇幾條藍絲玩好冇癮

台北君悅酒店 from wiki

屌點解 viu 唔重播 SE7EN

Mcm好靚仔

咁pro

嗰陣好似話告鳩Viu

識貨

Wiki有list哂3季既酒店出黎 驚中伏既可以去睇下

最記得睇完入住之後我真係住咗其中一間 但係個名完全唔同 但係啲裝修一模一樣

cls

返校

驚唔驚？

幾時有job比佢

大把人拍啦 告得幾多間

mcm 是咪冇簽 viu

台灣歷史課

前排唔係先去克馬拉cow女咩

我睇個陣喊撚到仆街 班fd仲要笑9我

cls 放個人喺度 jm9

上星期播咗最後一集啦

咁小氣

第二季

我都眼濕濕

mcm戴眼鏡靚仔好多

加埋鬚根

正過黃奕晨

啲jump scare睇到我彈咗起身

我直頭喊到出到場都仲想喊

true

Dixon

Dixon >>>>>>>>> MCM

又黃又貼地 好撚正

住嗰陣唔知 因為查過個名明明唔係
但係同個friend覺得唔對路 因為個裝修同佢哋講嗰集一模一樣 仲要住尾房 仲要幾舊下 真係全程開燈瞓

反而我冇驚 平時好怕jump scare

Mcm對腳好正

間房好撚大 幾靚

間房又幾大幾靚

係啦 冇簽所以ig twitter咩都敢講

正

你是忘記了，還是害怕想起來？

咁大幅字畫好少見

如果 dixon 用今晚瞓酒店 tone 介紹會點

S1其實mcm都好撚驚 但佢好平靜咁驚

呢啲咁靚其實唔太驚

只要我們還活著 就有很多事可以期待著

我喺台北睇
有條女次次都嚇到大叫
之後就會有一堆笑聲笑9佢

有冇沖涼畫面？

呢間係兩道符嗰間？

話哂6星

不過當年真係傳得好勁

金黃

有So靚仔D

Dixon
mcm

屌你老母

佢太多喇

一開波show左一秒 變左個假食蕉

諗起edan

呢度應該冇人認同你

有鬚正好多 長髮我都buy

Mcm好似呢排個樣越嚟越頹 雖然佢頹開

i'm angery

佢話佢到而家都唔信有鬼

咁Dixon定Brian正啲？

越頹越正 之後如果接廣告影相四四正正個反差大先吸引

Angry到字都打錯

BRAIN 世一

btw 有啲肚餓

唔知幾時先再有新一輯

到而家見到蔡思韵仲會諗起

談

我醉咗你唔鍾意咩？

首先武肺走左先

條友勁恐怖

去香港啲地方都得吖

間房真係幾靚 又大

好早期講過 但佢拍左3季都已經話大驚左幾次

拍香港拍唔拍到了

隨時俾人告到甩褲

真
MCM
Dixon

一人一個香港猛鬼地方

咁 brain 呢

D人都認得佢
不過香港酒店鬼故我可以sd一堆比製作組

而家個look都好正

還好
但Dixon不了

分享黎聽下

算你

唔拍酒店 齋拍鬼地方應該冇問題呱

香港有冇邊間出名
東堤？

呢度酒店嚟？

同阿Jean撞左

一瓣個jean玩哂咁款

之前麥明詩住左幾個月

總有一瓣 Jean做緊

似係D咩咩中心

嘩屌咁大個窿

我覺得佢個啲好鬼流

佢真係好鬼勇 成日一個女仔去

阿Jean都流?

但係荒廢咗

cls 仲入去？

佢都還可以 其他個啲真係唔係好得

樹枝仔

有沼氣點算

淨係睇佢咁夠膽都好睇 男人都未必肯

好肚餓
食咩好

佢個造型好搞笑

生人唔生膽

武漢人：

明明睇過但係而家重溫返覺得好陌生

Brian

叮噹：

我覺得係驚出意外多過驚其他嘢

好似都兩三年前

驚沼氣咋

又爆粗正

哇 武肺啊 好多武肺啊

post 多次先

最後係輸左比蝙蝠

武肺

屌變咗逃難

武漢人：咱们不怕！

唔知做乜鳩

防空洞好恐怖

日本果個好weak 193都好睇過佢

屌咁快完

吓咁就拍完六張果度啦

冇鬼 = 唔使睇

成集都未有一個眼仔

Pokemon go

有呀 喺 MCM 塊面上面

搵靈體app

屌正想講

個假保安應該都係風水嘢

都算符合cfu講既野 其實第一集cfu講既都中眼仔
唔知點解當年比人話呢個cfu流

好想睇外餸

似係啦

有冇人睇 good night show

未定事件薄廣告煩到閪咁

屌深夜都有 eason

應該會

但係冇 post

交比你

個套咩上身有冇人會睇

opened

咩嚟

睇完人含轉過嚟睇人敲門

Push

我哋祇收旅行團！
- 本集完 -

唔劏支支仲可以劏咩人
係得支支上唔到網查呢間酒店

如果係 Tony 介紹嘅話：
啲鬼好冷漠

佢地得百度

嘩屌咁都叫酒店

行路就入到去

當年都有人講過唔似

真係人?

連支那人都驚

點知佢哋係唔係拐子佬

又話想 book 又唔想住

啱哂支那人

個小朋友

啲蟲蟲多到

呢集一望間野就記得

嬌生慣養，未富先驕

眼仔呢

有蜘蛛
如果有蝙蝠

呢間似 dorm 多過酒店囉

中国人：

少恐怖

日本野味

係咪仲係林婷比人屌唔掂個陣？

導遊唔識do 入得黎都係想知d奇怪野嫁啦

成個s1都係

支支人唔講得神怪嘢

條友淆底

去到第二季就進化成神~靈探女神

同埋係東南亞地方

個陣真係睇到眼都定埋，CLS

viuTV 仲有咩劇值得重溫
依家睇緊 SE7EN II 同埋 真PK

Error 遊

點解個導遊咁唔想去

應該驚到瀨屎

個司機都幾撚好人

好驚呀～～～～～～～

淆哂底

去到又話唔好入...

仲要等30分鐘

一陣有嘢上車都唔知係咪同一個人

我睇緊啲咩嘢

記得呢集林婷比人屌到仆街

燈都冇多盞

可能自殺完再上返車走

yes 係咁好驚

冇乜特別
係黑啲啫

死者到大圍站認屍.jpeg

做乜撚嘢有歌

jm9有歌

呢啲輕快歌都 ok 嘅

係咪 jacky 部手機

果度好似冇其他人

邊鳩個播
似嗰啲可愛女團嘅歌

應該係想令到來自殺嘅人諗清楚

special technique

冇哂種恐怖氣氛

同而家真係好大對比

屌

咁應該係保安

其實係咪啲警察入嚟巡視下
有冇人入嚟自殺呀

應該係裝左喇叭係樹林，一到夜深就放歌

成班係咁同佢講唔係人

d歌詞

一個兩個三個

？？？？？？
做咩啫你

屌唔夠喉呀

轉 post

首歌吸引你去自殺

咩歌嚟 睇唔清楚

咩歌黎 ....

又係無頭無尾

跌左係地會多左一個

怪談無人推post

間野靚撚到

唔通你個名係 我愛老母 就真係愛老母咩

靚到有啲恐怖

係
我最愛老母
唔似你 最後都唔會做到陳安立男朋友

屌你啦

爆啲咩

間房入到

MCM 嚇親

嚇L死

其實我以前都係唔敲

有人講過唔好敲門
因為敲門就係話比佢知間房係佢
唔敲反而你會有控制權多啲 啲鬼會驚你

唔係掛...我成日都掛

屌 我以前成日晾衫

點解未插卡廁所已經著哂燈

做過酒店既表示一定會敲

放下屠刀 立地信耶穌

又畀人話做媒喇

我都會敲的

有埋睡衣
呢間野實好貴

食左mcm

佢講啲禁忌好多都做過
過夜掛衫落啲畫
把遮濕咗 開住吹乾瞓覺
冇事

Sam冇事

同埋d人話見到聖經已經有野其實係錯正路一定有聖經
見到打開左既聖經先要驚

mcm做乜鳩
係咪驚到語無倫次

有部switch

sam sam
呢d其實流流地

食雪鳩 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 唸經

Mcm好癲

哇屌

開返

自動開燈

婆婆入咗去

入面個婆婆：喂你困住咗我呀

經呢

唔講鬼 其實酒店幾靚

件衫真係郁

老奶奶喺度整件衫

件衫識郁？

食完雪鳩唔記得咗 lu

阿婆行得快

風咋？
好似係

冷氣吹到 唔驚

對正冷氣風口位吹郁

定冷氣吹到呀??

話阿婆冇整之後就冇郁了
婆婆生前應該有強迫症 愛整齊

但走左之後 冇咁勁..

咁之後又冇左？

乜撚嘢廣告嚟

賣個杯麵啫 咩牛鬼蛇神都出晒嚟

呢套嘢算唔算 入住 2020 版

睇親成堆雞既預告真係

垃圾咁多……

冇仔 冇咩心情睇

係咪流㗎
問哂人都話冇火足過

有火 joke
不過有死人

老師有六隻手指

肥仔師傅

傳下傳下 比人加鹽又加醋

好流既感覺

姐係前身
咁所以問後生就唔知

可能一出世已經唔係平凡人

阿婆聽落咁似陣安立男友 係度j仔

佢死左都應該瘋狂搵靚仔搞

係 陳安立

早幾日睇MCM LIVE 先話自己完全唔信 而家睇返佢拍緊果陣心入面應該係咁笑柒個肥仔

屌 堅唔堅架

cfu咁直接

6隻手指

literally :

Mcm個樣嚇親我

佢講左好耐唔信
但都會驚

哇 夠膽畫聖經

有人搞你後面

件衫冇郁了

真係講經

聽唔到

嚇到彈起

好似真係有hehe 2聲

摸背脊
唔好搞我後面

件衫無再郁！

有

仆街
真係聽到hehe

jm9

聽到hmm 一聲

係 replay細心聽好明顯

好得意mcm

男仔都可以好細膽

咁驚仲唔開返啲燈

哎呀好攰呀

呢集有啲料到

睇星戰了

今晚小心啲

有he !!!! 真心聽到！

唔鐘意酒店有木傢俬

望下你後面

係屋企唔驚
住咗咁多年 大家一直相安無事

好多人聽到 幾驚自己聽錯

唐浩然好撚靚仔啊

有冇裝地主

其實我唔知有冇
但咁多年都冇咩特別野
就算有 我諗佢都對我幾好

係咪冇人睇全民星戰

姐係有個位要裝香果d

第一次播都會睇下

林婷樹海個集幾正
臨尾播個隻歌起咗雞皮 好少睇呢啲節目會

今晚原來12點播

唐浩然好撚靚仔啊屌

見到 sukiya !!!

Siri很高興認識你

lm

Siri唔識講鬼故既 比Google assistant完爆

今集婷B進化左未

道門爛咗

好在櫃入面有鬼

*冇鬼

衣櫃都要敲門咩

個沖涼房有啲恐怖

間房都幾大

呢個位好明顯有個印 冇左D畫

問個10歲 點會知

石原BB

石原

啱啱我見到生存醫道醫生丫

呢套係Dear Sister

我覺得係佢自己隻手

隻手係佢下話
折射啫

似倒影 水既折射

有隻唔係佢嘅手摸自己 石原點會唔知

好撚眼瞓

唔J賤男啦？

為咗佢 我頂住

林婷幾撚正

你又想頂住邊個...

呢個溫泉好似死水

嘩

林婷好正呀…

D光線都唔同

屌你人哋十點收池 你九點九入去

林婷長頭髮咁靚，點解要剪短？

咁都夾硬研究到好似好有野咁 ....

呢套我有碟 可以睇返呢幕

係靚女嘅光頭都靚女啦

好撚正呀

啲後製幾有feel

屌你林婷

驚呢下好好笑

明明部𨋢係落嘅

後面個肥仔

後面條友突個頭出嚟嚇咗嚇

M 樓係咪啲咩 service floor 呀

5樓！！！！！！

可能啲staff住？

但佢嘅進步令我刮目相看

有咩咁奇怪？

咁就會有門卡 sensor 啦
唔係點畀啲 staff 入 M 樓

但又唔見有呢啲嘢

驚乜撚……

staff既唔洗卡啦 走自己D後門+後樓梯
但冇理由係中間咁奇怪

珍

不過啲少人去嘅地方 會驚都正常嘅

睇到R撚哂頭
唔知驚乜撚

屌今日12點做嘅
Miss咗

呢集好膠

係咪九隻碟

Siri鬼故真係好廢
之前睇台灣youtuber玩過

除左j林停
真係不值一睇

今集係咪一個眼仔都冇
難為咗剪接師

播呢集早咗播可能係好事，可以早啲瞓

得一隻
但都祇係話好頭痛

今集唔可惜

頂 仲以為12:30

仲係第一季 頭先嚇死

台妹

台妹好正 好掛住佢地

on9 viu

MCM我愛你

溝台妹

last shot 個女仔

歡迎回家

好大間

好眼瞓呀屌

個走廊好樣衰

嘩屌舊到

無敲門？

好撚殘舊

另一張床做咩覆住梳頭

呢個cfu又黎

又係Exit位

成間房乜都冇

唔係 7cfu 咪得

7cfu先正
呢個cfu上次嚇鳩mcm 好好笑

MCM 好正

啲眼仔係咪搵啲有陰陽眼嘅人整架

cfu點解唔幫手超渡下佢

Viu剪片 有陰陽眼

嘩同上幾集個公屋有啲似

佢睇電視咪好慘

點住呀

有啲似還願啲樓

條友個鐵閘貼滿揮春

D畫幾恐怖

差爺

呢下嚇到MCM即走

MCM 拍完有冇畀鬼跟住返屋企

啲鬼上身未

嚟料

我返來了

我記得呢集好似都幾勁

真係有人喂左聲

棟樓設計好古怪
弧形走廊冇窗勁陰森

係咪有保安

有聲？？？
唔係cam man咩

個重點係好撚舊

走啦仆街

有食蕉啫 ..

好似唔係 之後即出眼仔

屌你一廣告就見到鬼同你上位

都有可能 但佢地嚇到閃走左

成班八婆係度嘈

但食蕉應該唔會喂完就走架嘛

呢套嘢係睇佢哋爾虞我詐

冇人做保養啩
好多唐樓都好舊
依棟樓應該都起咗好耐
但個感覺好不安點住人呀

班女太豬 棄左

睇7cfu

地方大就係咁

企滿哂

杏林醫院大佬嚟

鬼來電

馬英九

未睇過依集
好撚驚呀
咁鬼多嘅

mcm係咁燈

一堆

我都想棄
但睇到第三集 好好笑

怪談之前有集都影過

地庫勁多水

女人街

好似女人街
痴撚線

可能係 toto aki 佢哋入咗嚟玩啫

即刻唔驚

隻手震到仆街

哇屌 幅畫

呢個比喻好笑

咁撚大個 graffiti

如果係7cfu係到 會唔會好多眼仔?

7cfu會屌佢哋唔認真 冇氣氛

門神咁樣 嚇到人

今集咁多季最恐怖最唔舒服

咁大個人樣

7cfu 會變咗做笑片

屌 啲畫好不安

好多睇唔明既塗鴉

屌出面熙來攘往 隔一幅牆就係鬼屋
好大對比

嚇撚死我 mute唔到

下面係停屍間

想同 MCM 攬攬

腳毛樹撚起哂

佢地真係好正
成日話好驚好驚 下一秒又照落去 好敬業

呢集係咁爆粗

攬住

不要讓mcm跑了

我想都攬MCM

真係好正

mcm勁到

嚇撚死我啊

好L癲
出面車來車往
但入面好有氣氛

佢照到咩

佢出曬汗

起雞皮 cls

「好頭痛」「我都好唔舒服」
「好啦我行前面」

下，唔入架？

有冇節目落過去

真係CLS

今集好恐怖

出面睇落去好多車好熱鬧
謝謝大家

杏林醫院我覺得係咁多集入住最恐怖
仲有個泰國既滅門大宅都好恐怖

奇怪梯果度2隻眼仔真係起哂雞皮 有冇人都feel到野

吓我屌你老母 冇撚咗星戰嘅？？？？？？

靈異街正到

謝謝大家

等咗好耐喇

真係正喎

原來靈異街有太保

呢排咁多靈異節目 ..

怪談之前播舊片個時播過

又做完啦？

唔講仲以為依家先係7月 viutv錯撚到

希望做埋第2季

無乜感覺

係咪好恐怖

仲有馬來西亞雲頂

個停車場cls

如果用入住個拍法會，但怪談⋯

怪談是笑話

仲要gigi呢套好似好新

我今次終於睇到

下星期播咩

做咩唔睇小新

木木女亭

反正係重播嚟

EPG睇唔到咁遠

東京
巧想去

會唔會播2

有睇 我係估唔到小新都有po 真係啱啱先知

竟然唔知

好正 呢個角度

下星期一齊傾住睇

去但住呢間酒店呢？

Viutv咩都有po
除咗恐怖醫學
利申恐怖醫學都有睇

以前既林婷正啲

點解恐怖醫學冇人開Po

宜家係第一輯？

我以為卡通片唔會有

希望下星期係入住2
最好睇既一季

THIS IS MY REFLECTION

會唔會獨自推po

好似套套都有

呢度好多卡通Po

一齊睇gay新

啲鏡真係好詭異嘅

咁都嚇親

個反應好可愛

多左多左

第一季係咁

可能開完之後原來個個都有追

成日都自己嚇自己

反而恐怖醫學冇（我都有睇）
下次識入黎啦我

呢個林婷好on9

恐怖醫學真係好悶 唔入肉

你快啲開

(2)

醫生廣告雜誌

啱啱路過深水埗啲街邊舖
啲老嘢好專心咁睇

介波袋

會唔會晏就個啲咩保莉都有

77台健康原因好好多

米奇

都係交返畀老母巴

好笑多過驚

對腳靚到

好開揚喎

係小馬寶莉

間房幾正常 乾淨

點解會有嘢

呢part似比人J林婷多D

開親都冇人理

差少少喎

唔怪得第二季話婷b食咗藥，大膽咗好多

腳

屌日光日白怕閪咩

真係有po?

details

屌真係好撚多疑

佢解釋話未拿捏到觀眾想睇咩

冇
只係我有睇

好想去日本

巴打冇睇過第二季咩

屌工事中後面啲嘢好似好恐怖

希望下星期係第2

之後其實第三季表現岩岩好
但比鏡仔阻撚住哂

唔知點解 jeffery 個樣個感覺令到我好唔舒服

因為你樣衰過佢？

反而第三季有睇

但你頂到厹

第二季最撚正

唔知下星期會唔會接住播呢 你講到咁好想睇

個樣完美得濟 有啲唔係 human-being 嘅感覺

厹神

東南亞+林婷上力

屌得嗰四間房 有咩好驚